【執平貨】太子鄧買先達舖 ：「回報有成七厘點解唔買啫」

人稱「太子鄧」的太子珠寶鐘錶主席鄧鉅明入市執平貨，以533.8萬元買入旺角先達廣場地下100號舖，

他接受本報訪問承認買入，並謂睇都無睇過，認為：

「個市唔係好轉，但真是好平。舊時租緊5萬幾蚊，如果用3萬蚊計，回報率有成六、七厘，咁點解唔買啫!」

鄧鉅明續稱：

「其實係計數啫……大家都是攞個計數機出來篤嘅啫!」

所以話，有錢人做生意肯肯定精明過你！

不過本報記者直擊先達發現，先達廣場地下100號舖的現有租客表示，

去年中與業主商議大減租金六成至2萬元，

今年年初再進步減租到1.5萬元，

但生意仍然難做，可能做埋今個月就唔做。

所以呢，幾時都話，有錢人諗野係唔同d。

佢部計數機同一般人唔同架！

土地註冊處資料，旺角先達廣場地下100號舖，鄧鉅明及其妻子透過創鴻置業有限公司以533.8萬元購入上述舖位。原業主2010年11月以868萬元買入，持貨7年，賬面蝕334.2萬元。

班有錢佬對錢銀既概念好似都係比較含糊
好似每日儲1舊，1個月就有3皮
同埋唔去日本，就可以儲到首期
又或者根本錢對於佢地黎講真係唔係好重要
如果唔係，相差1蚊都已經好唔同既野，佢地都無咩問題，仲要話大家都係拎部計數機出黎計，我都唔知佢地部計數機係用緊咩型號？計數可以咁精準？

好似：無錢食飯點解唔食鮑魚咁

所以話，有錢人既野，我地識條春咩。

不過咁，區區500萬，對於太子珠寶黎講算係咩，一兩隻「江斯單頓」都係度啦。

其實果個位係咪賣魚蛋果邊？

唔係向街既鋪。

唔係向街都要咁貴？
Iphone無得炒果陣依個場注定會變死場啦⋯⋯
有錢真好，做野可以隨心所欲，唔洗用腦

向街鋪肯定唔止兩萬月租啦

咁就唔係執平貨啦

你應該睇晒我貼果幾篇先

睇晒你就明架啦

叻仔
有父幹都要個仔叻+苦幹 先成功

其實我都係推下post

點解會蝕成300 幾萬

五球買死場

先達都唔算死場黎

係抵喎，就算租20000 都有4.49%回報
超過4%回報既鋪已經係好值得買

就算租得$13500都有3%回報，呢個價係先達一定點都租得出。
計清楚條數先串人啦

一定租得出？

先達好多吉鋪喎ching。